［冇圖］今日廢青閒情條女好正

樓主未見過女人？

你未見過真女人

彩玉

第一張諗住係眼花 應該唔係彩玉
第三張圖屌咗出聲

第二圖可以同呀中打個和

少林寺和尚

想戒J咪出聲咯唔洗咁嘅

女人味好濃